$108 2m 咁既一條hdmi 線貴唔貴？

貴到仆街 仲要係雜牌 去amazon望下 amazon basic syncwire cablematters

淘寶綠聯咪算

108狗都唔屌

去褔仁、鴨寮街鋪都冇咁貴，仲有正嘢

以前55-60蚊一條

淘寶算鳩數啦，反正全撚部雜牌都係支那咁制，一係俾錢買幾舊果d。

點解要專誠去日本城買？

一毛一樣華強賣¥25

使閪25咩

$5都有啦

108真係搵笨柒

淘寶celink la